信我, 唔好再掂美股

依家真係好危險, 個泡沫好大, 日日幾萬人確診個市都係咁升

呢次一爆可能好似日本一樣永遠都去唔返高位, 你D 貨到你老死個日可能都未返到家鄉

又想自私食

好心提下大家

每次世紀股災前都係一片唱好

聽左半年 又TSLA 496開始聽 聽到呢家

其實你點提都無用
升/跌 都大撚把事後分析師衝出來笑人

咁好心巴打有冇錢派

有冇D咩理據？認真討論

想問下你點解一個月前又屌鳩連登仔叫你買tsla
而家你應該都發發啦
咁你又憑咩話係泡沫
tsla都好多人話泡沫啦你又買嘅

我玩左咁多年股票從不睇圖, 唔睇分析, 只係講一個字
FEEL

屌

上次你tsla震1.5%都屌
仲feel乜鬼

因為個刻FEEL 到唔對路

不過無放

唔對路完呢個月賺左幾多呀

所以想見好就收

CHING 講野好粗魯

直覺呢家嘢

好難解釋到

膠POST 拉

低9能

我買熊可唔可以掂

龍三

侵戴罩 升

三月個底係咪終極底，如果係，都唔驚啦，呢一兩個月先入市就算吧啦

Never bet against the Fed

on9 咁而家你開post咪即係仲未一片唱好囉
講經咩

推 抗爭Mind Map #一國兩制已死 #黃色經濟圈 #香港自治法 #馬格尼茨基人權問責法案 #快閃文宣 #光復香港時代革命

收啦 美股只會繼續升 升到2030

對唔住 你嘅對手係聯儲局

岩岩入場就係既
呢度既巴打大大話話都賺緊100～200%
有排都唔會蝕入肉

樓主玩燈，肯定滿哂倉

大家要信下樓豬 佢的feeling好準

特朗普都戴口罩提大家了

真 識玩一定買A股
美股升左幾十年 係時候收一收先

真係好誇張
三月跌到破哂歷史紀錄，點知幾個月後升返哂，年尾仲可以破埋歷史高位

3月吹撚到大跌到而家，收嗲啦

所有分析都係馬後砲

點只美股
連登仔仲叫人換美金
係咪想登死人

ching 既然咁有信心睇淡，有無落場造空先

主要原因係印咗好多錢

將來嚟緊一兩年將會體驗到高速通脹

咁你去賭錢啦

可以大手入了

升得

買醫藥美股冇輸過仲日日賺

港股靠中資托巿先危險

樓主好波

納指破1萬4百時已經入左d short etf
不過佢繼續衝破天際, 睇住賬面係咁輸好驚

理鬼得你
大跌都有賺

傳統嘅宏觀經濟理論根本套用唔到係美國到
2008年開始放咁多水，有無高速通脹？
寬鬆貨幣政策只令到資產價格上升，但去唔到日用品層面

咁即係唔跟FEEL 啦

估唔到個疫情只係假天鵝， 真天鵝仲未出現

中美港都係泡沫
係仲會升，但係一爆就仆街而且好快爆

即刻可以繼續入

由 250 聽到 1500
Short sell 都死左幾家

睇淡唔做淡
阿爺教落唔好同美國佬對賭

以為你講緊港股 港股爆果日真係老死果日都未返到家鄉

in 美股 we trust

喺連燈唱淡美股

Btw 我意見同你一樣，老美疫情擺明已經無得救

此post 已完

睇淡唔做淡

我只能講唔會以身犯險

我唔入呢座山唔代表入面一定有熊出末, 只係好心提下大家以前呢座山都出現過熊, 大家要小心

都幾多人吹話係泡沫就爆 其實今時已經唔同往日 個經濟玩法已經轉型 唔會再有個d所謂泡沫爆破既情況出現 市場早就消化左金融危機所帶黎既風險 不過你睇唔見 摸唔到 盤數成個經濟係點計出黎 畫面係業界已經好清晰 唔係以前咁無啦啦爆到七彩先知咩事 今時今日仲拎泡沫黎講個d都係想大人 等人失去入市機會

睇黎樓主係高手中既高手

咁姐係無風險?

推 理念係唔會死 後繼一定會有人 光復香港 時代革命

即係「鳩噏當秘笈」

爆得未, 四月講bear market rally 到宜家就話bubble

漏咗港股

咁驚set 止損咪得囉

特斯拉準備上2000

估神

屌你老母
仲以為係乜嘢高手

此post已完

一日有fed包底 想跌都難

量化寛鬆，人造牛，升到你唔信

this time is different
美股已經進入左永恒既高原，經濟週期喺fed干預下已經消失

未撚驚過

其實本身拎住30% up果d冇得輸
單日/雙日跌十零%即放 基本上win 硬
反而高位追果班...

繼續feel 啦你

我明，我真係明

2020年啦
仲諗住股市會同實體經濟掛鈎
會唔會out左啲?
依家係money printer嘅時代
FED話升就升, 洗同華爾街班大鱷客氣?
樓主正一巴菲特
Too simple, sometimes naive

咁估值咁低殘既港股 你又點睇？

信你 我入哂貨 暫時唔再掂了

如果各國唔係不停印銀紙 你既說法係成立的

吹啦，又想昆人出貨

我feel過，我真喺feel過

肯撚定玩得港女多玩到kai kai 地
係人都知港女最講feel 架啦.....返去同港女慢慢玩FEEL 啦~

我Feel到樓主老母都幾唔得閒

屌，我今晚想追Tesla喎

其實自08年打後 QE吹到個波咁大都未爆啦

唔太同意

雖然某d股真係有例子上唔返，但指數同強勢股根本唔怕

另外股災已經發生咗，之前跌個萬幾點已經跌完，亦都話咗比大家知個事實就係：跌只係短暫，長遠都係升

唔排除又有3000幾點既跌幅 但要升返根本唔係問題

個玩法已經唔同咗啦樓主，事實就係爆咗就會救市

連燈仔燈我放心啦

樓主搞錯個事實，爆唔係一個問題

政府係一定會救市 強勢股唔怕，怕自己驚到止蝕好過啦

qq見過好多人係2018年止晒，結果又破頂啦

止唔係問題 但要識入返

美股似牛3多過熊市，3月急插拉返起之後淨係靠政府托市,無咩考驗過新入場既人持貨能力。反而港股就真係似牛市，貿易戰、社運、疫情、國安法衰地貼地都未賣貨既基本上世界未日都未必賣。 港股個底實淨好多，再加埋中資回流填返外資走人條數 基本好難再跌。

業績期, 非常高危

全部連燈仔一面倒

黃金交叉先話走貨

無限QE驚閪咩

咁講即係未到頂

完

係高，但大家都覺得響山泥傾瀉之後走得甩

之後前

好過港股咁多大鰐搵食夾死你

廢話，如果一片唱衰咁就已經跌左啦....
有邊次股災唔係一片唱好....

宜家隨便入隨便賺
好心你呢啲淡淡唔好咁自私
有錢一齊賺唔得架咩

bin

樓主

鞭到啪啪聲

入貨time you know?

妖股

玩A股都唔好玩美股

死幾多個
驚西

唉, 好言相勸就比人罵足咁多頁

叫大家小心又或者唔好買住, 班人就一定會: 咁你唔PUT?

唔睇好就一定要PUT咩....

聽日升返晒啦
聽日升唔返咪後日
美股gogogo

唔到我唔玩
仆街美國印咁撚多錢出嚟
啲錢多咗根本流唔到去實體經濟
結果流入美股
唔買就等輸通脹
再死得幾百萬人
佢又印錢
無限loop
唔買美股唔通買金？